二噁英放題

要燒野 要魔法彈我支持
但可唔可以唔好燒膠
對自己人完全冇好處
二噁英真係好毒架！！！
大家理智啲呀

推

我唔係分化
我好支持用火
但 有毒真心不了

唔好燒膠呀

唔好再燒膠

唔好燒膠呀呀呀呀

要燒唔係問題
係唔好燒膠

要燒唔好再燒膠

燒狗都唔好燒到膠